有冇人做network engineer /system engineer

行情如何 ，人工福利如何

最低入門要ccna嗎

你冇考但有工作經驗咪會考慮囉，點駁個network都唔識都係做下assistant 先

搵份support工做住先
一路做一路考，考到咪可以轉去做Engineer

Ok 多謝回覆

network engineer至少ccnp
ccna中學生都考到吐

可以跳過ccna 考ccnp？

Ccna好多人話靠背題目就得

做幾年support仔就可以轉做Network engineer, 人工25k左右

Lm

25-30k

CCNP要有CCNA先得
你夠料可以直接考IE
IE可以無NP NA都考得

我想問人工同前景
做p仔好d
定做networking好d?

兩樣都p仔好

謝。

改左制
可以直考np

你理想係幾多人工先